大批廢老師奶加入iphone陣營

接手仔女、孫仔唔用既二手iphone 6 6s 7 7p